談判??? 不了!!!

所有人要有共識!!! 依家談判點對得住死去既手足!!! 抗爭者要繼續抗爭 直到政府答應五大訴求!!!

正評: 談判??? 不了!!!

負評: 談判不了